有暗瘡煩惱

本身自己都有幾粒 後尾唔知係咪成日夜瞓通頂 兩邊面同個太陽穴都有 有成半年點搞

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

（客觀分析）形勢大好

a 酸加自己老就少d 好似我咁 已經習慣曬

A酸點買？點用？

去做facial 好快會好轉
但要做好資料搜集

戴口罩戴到成面瘡

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

清本身識樓主？

新潮文唔識？

呢個溫哥華巴第一頁就認到樓主中四

比人公開處刑，唔大壓力都難

如果我痴線多啲就個個post都推上黎了

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

點解

你加埋總共有幾粒？
其實呢 如果一兩粒冇咩人會理你
D人低頭族多
一係你試試D果酸 有小小效果

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知